警察家屬以爆炸品及玻璃樽危害平民生命安全

需要報復
對準政權

麻

係人都知佢地住邊，唔知夜晚訓唔訓得著

大家都知依家D 仆街住晒係邊啦準備做過街老鼠

遠在天邊

無一倖免